男警警帽掉轉戴 徹查證為正規警員非輔警

網上流傳警員掉轉警帽戴的照片引起掀然大波，當時有傳相中警員為一名輔警，惟經警方徹查事件後，原來是一名隸屬紅磡分區的正規警員。知情人士透露，涉事男警將會被紀律審查。警方發言人回應時稱，正跟進事件，不作進一步評論。警隊管理層與職方一向就關注的事項，保持有效溝通。

警帽掉轉戴的照片廣泛流傳後，警方曾翻查拍照地點一帶的閉路電視片段，並檢視過涉事警員的儲物櫃，透過比對腰帶上裝備的位置，確認涉事警員的身份並非輔警，而是紅磡分區一名正規警員。據了解，事件在輔警群組中議論紛紛，不滿有人未審先判，將矛頭指向輔警。

網上早前流傳一張警員照片，相中一名身穿警察制服的人身處停車場，背向鏡頭，頭上的警帽前後掉轉戴，相片據悉於「警圈」廣泛流傳，更有警隊管理層得悉事件後大為震怒。

--------------

點解為左一張相就可以睇CCTV同擅自開人個儲物櫃
唔講以為係18禁既相

用警帽打J會點